女朋友各種無理取鬧

同女朋友一齊冇幾耐佢成日都無理取鬧可以點改善？

一齊之前明明仲好好唔會亂發脾氣 一齊之後就嬲埋啲都唔撚關我事嘅嘢 例子一：明明大家都要考試要溫書 佢係到講你唔氹我就唔溫 跟住我答得唔好佢竟然真係嬲我 屌你我乜撚都冇做無啦啦要氹你跟住做得唔好激嬲你仲要我道歉？
跟住我話返佢 佢有道歉啊不過跟住竟然講都係愛你先會嬲你 癡撚線咁就代表可以隨便發我脾氣？

例子二：無啦啦wts開始語氣有啲唔同我已經問佢係咪心情唔好 佢話唔係啊咁我咪唔再問囉 點知佢又係到話唔開心 問佢做乜佢竟然答我冇得講ga wor 要靠你了解我多啲 如果你早啲發現我唔開心就點點點 我都唔知可以講乜 你無啦啦唔開心又怪我遲發現 原因又唔講淨係叫我自己了解 真係好撚難捉摸啊

佢對個ex就百般忍讓 對住我知道我會氹佢就亂發脾氣 其實我都覺得幾委屈 又唔知點同佢講 唔通同佢個ex比較咁小氣咩…

雖然平時見到面就好好 但係成日亂發脾氣真係好難頂…唉好撚灰 仲話咩要做我最特別最錫我嗰個 你唔好咁無理取鬧我已經心滿意足

知道佢冇上連登先敢打咁多 我呻下ga咋…

唉

鍾意就要忍㗎啦 可以點姐 鬼叫你愛佢咩

其實亂發脾氣係佢係你面前自在，or佢睇你唔起，唔係邊個係主因啦，如果係1既話係好事，因為女人百般忍讓，最後會飛條仔

港女 可能佢覺得咁樣做係會令佢感受到你真係愛佢關心佢掛 試下同佢傾啦，忍忍下遲早會頂唔順。

中出即飛

因為佢知你唔會離開佢
但到左有一日你終於頂唔順 要走既時候
佢先會醒悟同後悔 但可能都太遲

利伸 過來人 好彩男朋友肯俾機會我 我收儉左好多脾氣 學識左體諒

你食唔住無計
試下條女咁發我脾氣真係
利申：女朋友千依百順大家好愛大家，從來無發過對方脾氣

約fd出街，行到一半女朋友突然想我接收工，事前又有通知，又傾好俾我陪fd。一黎自己住好遠，二黎又無理由賴低個best fd去陪女，最重要係要我咁遠接黎收工，你工作地點同屋企明明就同一區山長水遠過黎接你收工。

利申：A0 以上事情聽fd分享 我就係個fd 聽完心入面諗左句：條女個腦係咪跛左

你想佢改都要俾d誘因㗎。唔係講下就得。
你話你都想認真拍揾結婚對象。結左婚生左小朋友，你唔想佢地有個成日唔開心發脾氣的老母。佢真係要積極改善。就唔生小朋友都好，兩口子都要共同生活多三四十年，你唔會頂得順佢成日發脾氣的。
佢唔開心發脾氣，可能係因為你，亦都可能係你地兩個嘅價值觀差異困擾到佢，你願意同佢傾到一個大家接受到的程度再努力做好，希望佢都會努力。
如果真係 perform唔到，夾唔到，就真係分手啦。你唔係一個令佢成熟到唔發脾氣的人，可能佢遇到下一個愛多 d 會識諗 d.

佢做就得
我做就唔得

洗撚理d女人嬲咩！佢哋都唔知自己做乜鳩

有一次收到有個offer佢煩緊轉唔轉行好啦
果晚就約咗佢個ex出黎傾
第二日我問佢唸成點
佢就同我講唔洗問啦，我尋日同佢唸好哂
d語氣勁衰
最後就好快分咗手啦

最心涼係佢同個ex分手係因為唔會結婚
唔想浪費佢時間
前排佢ex仔都生埋

分啦，俾你女朋友我用一晩

你話笑死唔笑死唔笑死唔笑死